重有無人記得香港搞到今時今日係源於林鄭主動獻計擦主子鞋

好打得

考第一

係97回歸

綠帽俠

買條廁紙都唔得